分左手做朋友

真係好撚膠 點做朋友

唔做朋友點嚟場友誼波

其實點解會覺得唔得既?

做黎冇意思